獅子同老虎係夫妻 (罕見) !!

係咪會生獅虎？

撕紙狗同老虎乸

係

好撚痛呀師傅

獅子識食 揀白虎

白虎